［League of Legends］想借位宣傳！！！！

11月29號截止報名！！！

今次比賽由幾個年青人策劃，希望大家支持吓

心境24歲得唔得

已報名

想主要搵年青人

不過今次活動係幾個年青人準備，參加唔到都幫手宣傳吓！！！

遲下可以搞個中老比賽嗎

其實除咗非牟利機構層面，依家好多電競比賽都冇電齡上限

中資game
拉